其實點解an機9成9係亞洲公司產品?

基本上比較出名既an機牌子都係東亞公司出品
點解既

好多廠寫ROM都係外國團隊

你有冇見過亞洲公司產品ge Apple機？

未有smartphone之前你又講得出幾多間唔係亞洲嘅公司?
除咗nokia

Ericsson
Motorola

不如將亞洲改做支那 拉埋htc

咁都仲有sony
samsung
lg

不如你答下我除咗美國有咩國家可以出到ios手機

全世界都係支那

兩間都俾亞洲公司收購咗